士啤機一問

主要for返工用，send下wts
最緊要係蛇皇嘅時候夠打下傳說對決呢啲質素嘅game
budget：2.5k
求推薦

Fuck meter

Nokia

負皮你嗰傳說

6s

samsung a51

叫你公司買部iphone8 啦
返工用重自己比錢